其實肥絲錯系邊度？系你老母啦。

系你老母 打個「系」字你班友又話有問題，堆mk 5p仔當年都係噉打，喺高登嗰陣你地又話要正字又盛。

今日肥絲提下你正字，咗、蘺、唔使等等等等都係一樣，「係、系」分別都係個企人邊，點解打其他字你地唔肯打番邊旁，而「係」、「系」就捉得咁緊？「吾」都係少左個口字邊炸。

好啦你地剩係話人好撚煩破壞討論氣氛，但試問5p仔有point嗰陣你地點對待人？成班接龍負皮上一頁 點解今日就由得自己打錯？

我自問都唔知自己打錯噉多字，但起碼我知道自己錯嘅時候會改，唔係成堆小學雞開post批鬥+投票話ban佢。唔符合大眾意見就ban。

你地究竟係真正支持正字，定係覺得同自己習慣唔同就屌人用個「系」、「吾」字？

利申：自己都改緊，「喺」、「係」想知用法係點。

咁你點睇佢啲「右」？

右你老母

支持肥絲！

連登仔正正常常就已經唔係連登仔啦

以前高登起碼仲有堆專業人士有識之士，

依家呢？

得翻正常人同傻仔炸！

連登本身自己已經係花生。

不嬲唔覺寫系字有問題
唔影響討論既話寫錯一兩隻字有乜問題啊
咪咁小學雞啦好心
咁中意捉錯字
你係咪一隻錯字都完全唔會錯先？

係=是 e.g. 我係你老豆
喺=在 e.g. 我喺你屋企
兩者意思不同讀音亦不同

btw肥絲你幼稚園畢業未

系你老母、吾你老母同「唔見埋右」有咩分別？
出發點都係屌打錯字嗰條友，只係佢嘅講法令你覺得煩 但實際上你打左嘅時候有冇諗起肥絲嘅煩膠提你打「咗」？如果有，好似出面成堆垃圾玩批鬥噉，其實肥絲已經算成功。
起碼我提堆學生寫正字都無噉成功

系你老母，我唔同意唔影響討論，其實字嘅演變對文化影響極大，錯字可以影響十幾年嘅文化研究。
當初嘅俗字只係求方便，如隸書，但今時今日追求更高層次嘅文化，唔理錯字只係文化上嘅倒退。

同意你嘅用法。

萬幾人嘅正評令我感受到當年係前線聽到後面唱今天我既感覺。

舊登放寬左同既係因為當年速成
咗同嘅都係好後
所以容許打左 既
企唔係咁呀都係頭兩頁
所以先見親都屌
明無？

系字係公認5p字，明明反5p字，唔係佢寫啱定寫錯，係反5p文化同埋趕走5p仔，偷換概念失敗

明白，所以我嗰陣都同意噉嘅睇法。
但今時今日已經可以完全解決唔方便嘅問題，點解連登仔仲要企硬撐錯字？要以劣幣驅逐良幣？

唔同意，一我同你睇法唔同，所以無偷換概念嘅邏輯問題。
08定09年個陣攻擊5p，大家確實係為左反5p嘅mk文化，但當時學術台已經有提到用依堆字係懶同歪音嘅問題，吾系甘牙，「甘」、「牙」同「咁」、「啊」係唔同音，因此當時唔只係反5p文化，仲係帶頭捍衛正字正音。

如果連登仔係求方便死撐錯字，你地同毛魔撐簡體字有咩分別？簡體字仲有文化過你地堆錯字，人地起碼有參考小篆、隸書。定係你地係反虫蟈文化而唔係反字體問題？噉毛係真正嘅偷換概念搬龍門。

講得好

連自己用開嘅文字都唔寫好，點解人地唔淘汰依堆垃圾？還掂都係錯嘅。

其實好多連登仔都潛移默化噉打正字/一直打開正字，只係有堆固執+懶到仆街嘅垃圾唔想改。

同感，連登d正字L真係巧L煩
得啦巧你老母丫嘛，明架啦禾走先

已經有念頭返高登個死城
堅守左咁耐既反5p都可以有班小學雞搏上位challenge
反5p文化 = 反sms字入侵時代既事
高登同連登難聽啲講係不能分割
您唔like既麻煩您躝返出去5p揾同聲同氣既人
呢到多您班小學雞唔多 少您一個唔少
呢句說話係我身上亦一樣 只不過係想睇下客家佔地主可以去到咩地步

望撚住啲小學雞私怨借刀 吾系甘牙充斥每個post 之後仲要大大聲話唔關您事既咪唔好留名 真係心諗您班毛都未撚生齊既當自己係咩

補多句 堅守埋右
滿意未 ?